同名女校生拍過拖，你答我問！

處女係咩滋味？

有女仔叫硬擦膠?

無？

DG妹好撚串

食過？

無

啲鮑汁正唔正？

有咩好問

食過邊間啲貨？

有無試過著住校服就地正法？

有啲好港女

食過咩貨？

冇
但眼見到都唔想要噉囉

啲閪妹是咪好「樓」屌？

同過st paul, maryknoll, 上智一齊
算唔算名校
dg 未試過，點串？

名校好撚多有錢女
仲要有D缺乏家庭關愛
試過屌過件有錢女
佢老豆車左兩皮俾我叫我以後唔好再搵佢
財色兼收

分啲黎ok?

屌完仲要有錢收

是咪多汁？

中出過 St. Stephen's, 英華, DG

啲水是咪多啲

冇屌過非名校
唔識答你

緊唔緊致？有無反你白眼

可介紹個俾我玩中出？

屌到佢叫唔好

啲乳雲面積有幾大？

同求

同過培正DGS同真光一齊

咩都唔識

食左藥未

我而家臭晒朵

屌到佢寫篇essay出黎

好細

你奶左咩要食藥？

屌，度下先答一答

培正校服唔得

識玩喎巴打

還好啦 夏季白裏透

有無玩就地正法？

名校妹太on9掂下都會死咁

呢啲叫欲拒還迎，即係叫你強硬啲咁解

咁你有食過咩？ 摸就有

兄弟是咪寸我？

當然係啦
DGS同真光太純
培正港女加耶撚

培正都叫名校

冇食過所以

Ssgc d女好淫

試過同佢哋玩 3p
追住我嚟含

Scgs 最正 最多靚女

好過份

包膠

啲旗袍妹妹妹是咪漲扑扑？

自己去識啦傻鳩

點溝女？

屌啲竹星妹好麻煩？

咁麻煩，唔係好爽咩

屌過DG女 好多毛

多毛黑鮑？

下 我反而覺得啲DG妹nice過啲GHS喎
GHS啲女就真係閪啦

拍過冇屌過
但好淫，叫佢係巴士同公廁玩都得 就係唔比屌

屌，唔係呀...

點閪法，好臭格？

食過2條岩岩畢業既聖心妹

啲閪妹是咪一面柯屎都一做essay

係咪一個星期見得一兩次？仲要時間極短！

利申：過來人

麻撚煩囉 多多要求

有幾極短，3分鐘夠唔夠？

屌到佢無得say no啦

岩岩考完Dse 黎做暑期工
咁岩連續兩年都請左聖心既女仔
一件大波肉地港女格，另一件平胸不過白滑長腿

功功得唔得？老江湖定笑傲江湖？

一個鐘甚至少過。

條女之前邀請我去佢屋企，之後去到先知佢仲帶咗個女仔fb嚟

我屌佢啦，是咪玩野，想點

一個鐘甚至少過。

條女之前邀請我去佢屋企，之後去到先知佢仲帶咗個女仔fd嚟

以前就多 而加個d勁柒三尖八角咁

我係名女校生 你問我答

真係會care條女係唔係名校 定cm既都係中學雞
利申 名校

大波唔係處女 不過肯吹，對波真係好大好好渣
除左肯比我放條J入口之外都係死魚咁。可惜只係食過一次

另外果個平胸就係同我第一次拍拖，處女乜都唔識，怕怕羞羞無功夫，但樣比大波妹靚 皮膚又白又滑。入左1年左右就分手了

處定非處？

仲諗住有得屌
見到有人係到就唔敢亂嚟
但條女就好主動做啲親密行為（kiss、攬住我、個身貼埋嚟等等）

邊間先，唔好東華，仁濟，保良果啲垃圾都claim 自己名校喎

識野

一個處一個非處

好撚樓屌喎，想玩3p?

唔信咪算

入左一年貨，你升佢蝕，低屌啦

屌德望妹先正，日日除佢對絲襪
肉絲

你都無講，點答你信唔信呀jm

滅撚爛佢

真係名校

好多名校妹平時串柒柒
我諗D仔食過之後應該會有d成就感

老江湖？

唔屌唔識讀書架班閪妹

唔係
其實女校通常係把口識講好多
但係實際上會潔身自愛

咁即係笑傲江湖啦你

吹水大會

唔黑 仲要無乜味

屌，條女潔癖閪黎

食過一條英華一條scgs
英華嗰個又淫又大波 仲要係瘦底

點識同點食？

快d去推聲震天個po啦

仲好講，班撚樣新年前同我爆左個post, 我留黎同佢開年架

tb嚟？你同條女拍拖有咩好值得討論

拍拖本身就好多野可以討論

frd 撘frd
行下街佢突然間話好攰 我咪話使唔使上我屋企抖下

我依家就拍緊
你拍過就收皮啦

你聽清楚啲，佢話好痕

咩事

咁有無正法先

正，呢班女校女女餓左好耐 日日絲襪班阿sir點忍

師兄好了解佢地喎

咁平時拍拖有咩做？去邊多？

同個一條
當時我20佢15
條女日撚日講英文 又聽鬼佬歌 其實我同佢無咩共同話題

佢ok靚女 但佢會揀我原因擺明係腦荀未生埋
最主要係女校太小選擇😂

小心啲呀師兄，呢到好多人鍾意報驚

比錢啦

So far 大家講嘅質素都可以接受，唔好黎啲東華，保良，仁濟，xxx紀念果堆垃圾出黎claim 自己名校呀

屌過咪屌過囉
D 葡萄撚報咪報

都係個啲

😎🤘🏻

咁都未正法巴打都算忍得

處女就試過 名校就未

好似幾正，包膠😊

走啦

你個衰仔算係咁

小心啲呀，比人#metoo就唔好

關我地撚事咩

學習下

究竟一樣名嘅人拍拖係點？係咪日日都好尷尬

問下都唔得？

屌你。包膠下戰況啦

唔係處女好屌好多

Off topic

呢句又真

做得好，但求兩家開開心心打個和

刀佢老母

第一個太正了

[member]第一、二都好正 有c cup [/member{

正經妹變淫娃

真光妹係雞係公廁
係人都屌得

睇下我啲post

佢個女值兩皮

旗袍喎

好想射落去

德望妹先係最淫

😬

利申我係其中一個

Details

我會追住嚟含

死gay佬屎忽鬼

搭單問，香港名校既而家有邊幾間
沙田呢

沙田無一間入流，你預啲名有 東華，保良，仁濟，xxx紀念果啲就唔好出黎柒

真絲

Proof

東華,保良,仁濟果D好X差下BO

點會拎來講

無做中學雞好多年想問下啫

蘇浙、沙田培英 曾肇添 係呢3間果D

我係德望妹你問我答

嘩屌，提都唔好意思呀呢啲。聖家都「問問」地，呢啲直情笑大人個口，算啦😢

堅唔堅，講下你地啲同學嘅感情生活黎聽聽

點解做咗廿年屋邨妹仲同到名校女拍拖？

大家係學校都中意圍威喂講淫野
但係拍拖嘅人真係唔多
好多都係sheshe

20年屋村mk妹

唉，讀唔到名校都想了解下啲jm嘅情況麻

啲妹妹都係咁淫賤，係咪爭住破處？
青春期拍拖都唔會阻止到啦，點會少人拍呢？

Uniqlo有無脫毒衫介紹？

你小心佢老豆俾完錢你再搵人打尻你

成班on9仔

唔同學校最多咪唔同性格
身材咪又係港女嗰啲

爭住就唔知係咪啦，至少我無
但係一經開發就不得了
屋企家教好嚴

你話自己追住黎含，又話自己無破處又家教嚴
點呀JM

我無爭住破既意思

啲德望好圍埋講咩咸濕野，分享下黎聽聽

受唔受溝

Av情節，大家既接受程度

Details 啲啦屌～～

你先係on9嗰個
名校妹同屋邨妹比 係多左份氣質
不過講你都唔明 見識少唔怪你

stclare 冬季黑絲
真光真係不了

More

真光咁多間，邊間先?

st clares

爾乃世之臭閪

德望斜對面咪有兩間男校😜 追去含啦

果兩間臭鳩

同 stPaul 妹半年

好唔好屌？

摷到佢勁high,濕哂。跟著佢話唔怪得學校miss同佢地講過, sex係可以令佢地忘記一切

Miss

邊間係有香鳩

I大

唔係咁香呀嘛？

I大個個都係受專業教育嘅，不存在臭鳩

知道試過lunchtime上網search two girls one cup嚟睇
果堆人後悔到痴咗線

高定底form先，對底form白襪冇興趣，只愛高form肉絲

唔答 驚自爆

好香好多汁

訓啦，夜喇

代表係一個變態

報下料啦你

高級變態

GHS HYS MCS都拍過

More details

有冇同過b一齊

食過協恩處，入果下會叫你“出番黎呀”
幾爽的

點食法？

想問下上次相事件後，你地著校服行街介心係咪大左？